# Presentation du playground

C'est un endroit mise en place pour travailler en js.

- Il faut récuperer le repo tryHard sur gitlab

- Dans webstorm => vcs => get from version controle => collé le 2éme url de gitlab.

- Dans package.json des lignes s'affiche en jaune => en mettent la souris dessus fair run"npm init" ou npm i dans le terminal

c'est la même chose.

- clique droit sur package.json => shown npm scripts => fait apparaitre une fenêtre tryHard2/package.json => serve

Sa affiche une adresse en bleu dans le terminal ou l'on peut faire faire inspecter et voir le code. 
